要班黑警收斂，就係要佢地冇OT錢收

冇錢冇士氣

點解冇人去CSB 同 Police HQ示威集會
叫政府/警察解釋OT錢點計

叫CSB 解釋係咪就咁出ot allowance 班警察
去示威唔俾政府加錢俾班仆街OT

大家都係打工
冇錢班契弟同政府反左面啦

既然打唔過佢地
不如斷佢地財路啦

要啦， 一陣話網上出邊度邊度， 又要計OT, 其實自己出post, 根本無人去

你要制裁黑警
與其搞佢屋企人搞差館
不如諗方法令佢地冇ot錢

得底薪仲邊會咁博打人